\begin{frame}
  \frametitle{Quantendissipation}
  \begin{block}{Quantendissipative Modelle \cites{RevModPhys.59.1}{weis1999quantum}{PhysRevB.71.045122}}
    Endliche Anzahl interner Freiheitsgrade (Störstellen) koppeln \\
    an Bad nicht-wechselwirkender Fermionen oder Bosonen. \\
    \alert{$\Rightarrow$} Energiedissipation von den Störstellen in das Bad
  \end{block}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.3]{graphic/Impurity.pdf}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Interpretation des Spin-Boson-Modells \cites{RevModPhys.59.1}{PhysRevB.71.045122}}
    \begin{block}{Der Spin-Boson-Hamiltonoperator}
      \setlength\abovedisplayskip{0pt}
        \begin{eqn}
          \mathcal{H}_{\t{SB}}^{} = -\frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{} + \sum_i ω_i^{} \Dagger{b_i}b_i^{} + σ_z^{} \sum_i \frac{λ_i^{}}{2} \g(b_i^{} + \Dagger{b_i})
        \end{eqn}
      \end{block}
  \begin{columns}
    \column{.45\textwidth}
      \begin{figure}
        \scalebox{0.375}{\input{talk-contents/interpretation_spin-boson.tex}}
      \end{figure}
    \column{.55\textwidth}
    \begin{itemize}[<+->]
      \item $i$-tem harmonischem Oszillator: Doppelmuldenpotential wird zugewiesen
      \item $Δ$: Stärke der Vermittlung zwischen Minimas
      \item $ε$: Aufspaltung der Minima entlang $\f{V}(θ)$
      \item $λ_i$: Verschiebung der Minima entlang $θ$
    \end{itemize}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Anwendungen des Spin-Boson-Modells \cites{weis1999quantum}{PhysRevB.71.045122}}
  \begin{block}{Beispiele}
    \begin{itemize}
      \item Quantendissipative Systeme
      \item Qubits
      \item Ladungstransfer in Molekülen
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}
